陳晚普巴其實是打出新加坡

你班撚屌唔好再盲反了

MMA？ 手球？

Ching你個笑話諗左幾耐

覺不覺米仔列今場真係打出新加坡

何仔又9up

老庇有時差牙

認真帖文不說笑

米仔係好波

新加坡拳王

達仔

達仔好波

我睇左 陳晚普 巴打 射十二碼 仲諗緊邊撚個